山竹：邊個話我廢風 聽日唔洗返工

一落波冇勤工 天空中哀聲遍鴻